銀河唯一的侵侵 美國最強人物

銀河唯一的侵侵 美國最強人物
共和黨友 性格忠實 英勇未變質
世界第一打侵侵 將侵侵重罰
厭惡侵侵 哪怕侵侵 侵侵馬上消失

護衛人類 挽救香港 看守這民主
這投票完 一當選 五毛便逃走
中國人 香港人 食美心 用牛牛 玩PS4 支付寶
給批鬥 抽螞蟻 秒賺 民主便失手

樓主抄鳩我

銀河唯一的拜登 美國最強人物

我係侵侵

邊間教會

遲咗入黎

加埋用iPhone

有諗過

著褲城既...中？

等咗成朝
一去痾屎你就出po

好辛苦咁唱哂首歌

好歌

💩💩

Thx Ching
你都係社會賢達